今晚八點大球場香港對伊朗冇人講？

雖然對住伊朗港隊實力係差啲
但我哋香港人對住防暴、林鄭都未驚
今晚唔係唔入場撐港隊吓話？
坐爆大球場啦
#仲有最正嘅唱國歌時間
#仲有冇人係唔識唱中國香港國歌
#嗌足全場90分鐘唔好停
#要輸我哋香港人一齊輸

我前幾日最後留意到嘅係，伊朗都驚咗班狗，改去中立場。唔知最後有冇改到中立場踢。今日無留意

何以 這土地 淚再流

聽晚照喺香港大球場踢